[畢業生注意]！千其唔好去Simpxx Studio租袍同影相

1. 呢個最離普！！間野會係你還袍既時候拖你按金，會同你講冇晒Cash，之後要你留銀行戶口過數比你，但佢遲遲都唔會過數，有苦主比佢拖左成幾個月，我都比佢拖左成個月。

2. 間野啲service 垃圾，可以入錯第二個家庭相去相架到，之後同我講會係第二日整番個岩既親身送去我屋企樓下，但第二日會冇影。

3. 間野得一個電話可以打，就係call center。無論問咩條友都係答唔知。發生咩事唔知，同事做過乜唔知，大佬！咁要個call center黎做咩呀！？點解我唔可以直接打去分店到問？

4. 聽其他苦主講，租袍果陣間野會話幫你影畢業相仲會送5張相比你，但你上到去影完就會瘋狂sell你，sell到你覺得唔買佢package係好cheap咁！

5. 買左最貴既plan，當初應承我兩至三個月就比到我，間垃圾過左成半年時間先比到個相薄我！
執相仲要質素參差，執相執到個樣假到爆，唔執好過執，認真！

如果巴絲們有其他伏野歡迎補充！

推到佢仆街

報警

間野廢到嘔 仲要啲人冇禮貌

點解唔報警

佢交到貨又比番錢我報警有咩用

之前我只係租袍，啲經歷都搞到我一肚氣

呢間真係好冇誠意

邊個幫襯邊個ON9

發生咩事黎？

我都覺得自己on9

當初有啲興趣揀依間，後尾見啲package好冗長複雜就無揀到

醒目冇簡到

推爆佢

推
另，有無邊間影畢業相介紹？

冇，總之唔好揀呢間就得

還左袍差唔多3個月都未收到訂
已經打左過去幾次，次次都話會退會退
我同朋友頂帽個角蝕左少少已經俾佢扣左150蚊都唔知係咪拎返黎果時已經爛左
當初諗住租袍都係唔想買件袍返黎放屋企阻掟，點知俾佢左扣右扣
其他店買袍同佢租袍個價差唔多，勸大家寧願去第間買件袍影完掉左佢，都好過俾佢拖訂金幾個月仲要瘋狂扣你錢

千其唔好去Sxxpro Stxxxo到租 按金唔好諗住拎得番
上去追 間舖連$600都無 又話係會計部到, 負責人到

之前訂左
個個fd都一肚氣
一時又話有袍，上到去又話冇
或者上到去拎幾粒鐘先拎到袍

book左studio影全家福
佢打黎改遲我booking一個鐘，之後個日同我講話冇改
搞到我地得勁少時間影相

佢話或者可以第二日再黎過，我屌你啦
我exam period都專登係大西北出黎影，就係因為之後屋企人同我輪流唔係香港

之後我唔係香港 屋企人去揀相，畀佢地sale到買左package
件袍quality係幾好，但係佢地啲服務真係垃圾級

學校official要用呢間
不過買左袍唔怕拎唔返訂
本身都有諗住book佢送嗰個影相package
因為唔係咁就唔會有機會全家齊人影一次相但係好怕俾人sell 又見到好多人講用佢package既不愉快經歷
所以就算啦 唔影啦屌